有揸86/brz AT既車主嗎？

大家唔選棍既原因係？

利申：15/16棍同自動 雪藏左十幾年棍波牌

86唔用棍買86貪得意

有都唔講啦咁柒
玩小鋼炮入門級跑車玩自動波
唔通周圍同人講自己係偽2號牌骨子裏係1A牌咩

我又覺得冇乜所謂
反正呢架嘢全原裝慢到on9

大把人玩款

你見supercar而家都少人mt

自動波買Corolla/Prius唔好 後坐都好坐啲呀

想笑死人咩屌
買86揸自動波

買得呢架就唔好買自動波啦

自動波保唔到值棍仔保值 賣個陣都唔洗蝕咁多
呢款車買自動波 你敢唔敢出車聚
9成個個都背後笑

呢啲車唔揸棍,不如正正經經買架Civic 算啦

MT用家係到
已上turbo kit
隨便問
想講揸自動波不如買翻bmw

點解揀turbo而唔揀Supercharger

Supercharger 垃圾黎
Turbo先岩街道
起bar個下turbo贏哂
叉燒跑賽道就有用

真係介紹透明廁所

錯po

呢類comment已成日經
揸得呢啲跑車仔當然唔係玩速度而係玩操控，買棍波係應份

痴晒黑色玻璃紙，唔開門唔俾人望個籠

波子gayman 好跑過911
mt gt4重可以升值

咪又係99架at,一架mt

無用啦
一行果下聽聲都知咩料
仲有泊車果陣棍仔定自皮又係呃唔到人

真
唯有唔去車聚

睇返個spectrum囉
歐洲車行高級路線，買家要嘅係個牌子同個款
但總有啲真係玩車嘅人會買返MT如 GT3/Touring
睇返啲平民車款MX-5 S660 86/BRZ呢啲買棍波嘅數量係多啲

GT3有幾年都係AT only

而家MT一様大量電子介入
唔係以前MT真材實料
作為Daily card
At有乜所謂？反正香港都係玩個款多過真係飛

咪就係得AT嗰幾年俾人屌到反晒皮
香港玩款係真，但係唔玩速度唔飛，玩棍波會開心好多
同埋daily唔會買86/BRZ呢啲喇，馬力細又冇低扭，講到尾86/BRZ只係要嚟玩嘅車
所以啲人先會笑點解買得86/BRZ都仲要買AT

gtr35,f458之後咪又係冇mt
mt唔賣得係事實
wrx都係at好賣過mt

R35呢啲Supercar講速度，你AT實快好多㗎
同埋你齋講WRX冇意思，你點解唔屌STI同梯丫佬冇自動波

GT3唔係supercar?
又要人出Mt?

sti同type r得mt only咪停產邊沿
你睇吓evo都死左,sti都係wrx養起佢
fk8之前，fd2/fn2/fk2都係唔賣得

而家有邊一架車唔係gt化先好賣？
同價位你見a35/45多，定sti多？

GT3的確定位唔係supercar，係可以隨時落場嘅homologation街車
STI同梯丫佬停產邊沿我諗你FF太多掃把佬同本田一早都有講定會繼續出
而且呢啲車不嬲唔會係有主流車款咁百鳩幾萬部嘅業績，佢哋幾年生產期賣到二三十萬已經叫好好賣。不嬲跑車都唔會係成間公司主要收入來源，實要有普通車嚟養，你估cayman 911好好賣？咪又係cayenne panamera養
EVO死係因為三菱呢幾年自己業績差冇錢出
FD2 JDM你用全球嘅角度緊係唔賣得，但其實佢哋國內叫好叫座
FN2/FK2本身成架車嘅setting係柒唔賣得係事實
至於你用benz同掃把佬比較，我淨係知日版全齊都係50萬有找，不過入得好少，A35最平都要56萬8起跳。不嬲掃把佬都係少眾之選，BBA多人買已經唔係呢幾年嘅事
你咁樣跨牌子跨價位比較冇得講，講返86/BRZ棍波比較好賣同受歡迎係事實

second car for fun先會係mt多過at
如果係daily,你見就算係mt friendly的z34，都係冇乜人出mt

wrx而家有冇mt多過at?

另外，typr係dc5開始收皮，銷量大跌
fd2之後本身唔打算再出（當年honda生意好差)

Turbo charged 之後有幾多 hp

我都睇緊盤想買架黎玩

依套直上hks kit
落䃙320hp。

86有買貴冇買錯

有無特別野要注意

同我架zh2跑返轉睇下係咪垃圾？

外殼就岩心水就得
機器方便行車正常冇流油就得
如果以上都符合嘅話
你要留意嘅係部車本身有冇加頂bar
因為呢部車如果一開頭冇加既話
頭嗰份會摺。你後尾都會加唔翻
依度係需要注意嘅。
冇乜特別呢部車10分好養，出名冇乜野整

我係講緊86既kit
唔係講緊本身叉廚垃圾
唔好誤會，亦都唔係引戰

唔該哂巴打

講多少少。
建議買二手既話，揀翻引擎近乎原裝既車
收一部有底盤加強件既，有改LSD 同尾牙既翻黎
對您後續改裝慳唔少
亦都係我認為必須要有既改裝
同埋最好有跟頭8.5j 尾9.5j既鈴
因為86既hub 行5x100
您將來搵鈴會又貴又難搵
有以上既野，外型又岩您
您可以去馬

之前揸棍86
而家換左部Elise
利申唔識改車不過仲有d掛住架86

有冇師兄可以比d建議，二手86 100k km 買得過？

好的 唔該晒

超跑用at係因為佢波箱轉波仲快
86個at????

nur taxi
咪又係出AT
人哋400匹m4 開工做TAXI都用at

mt只係保值

講緊你86個自動波箱唔好拎出黎同超跑d雙離合比呀

Golf dsg又係超跑？
而家玩款唔飛，at/mt有分別

不過望一望啲水貨車fb page都幾多自動波86又有人接貨

上網成日有人話 要mt車
vw/BMW代理以前肯收錢訂
結果？ online 9up就多，個個買自動波

如果mt係多人買，的士/van仔唔會禁多自動波

但無可否認86係多人買MT喎
你用其他車嚟比冇意思

99mt:1at就係
而家5:5 or 6:4

大把人買個款only

家庭車就自動波好正常 跑車款如果係用傻仔波箱不如唔好買同款車一到燈位起步就知 車尾燈都見唔到
講真 除左真棍波配電腦控制既波箱
其他AT CVT 垃圾波箱裝落到部車到 完全係浪費副引擎

而家at好多時快過mt
wrx行cvt
又垃圾？

golf gti
6.4s

ft86
0-100
at 8.2sec
mt 7.6sec
真係好跑車

邊架車at款快過mt？用傻仔波箱既
golf 係dsg 棍波波箱黎用波腦代替人手
掃把佬 方面講緊CVT呢D波箱垃圾 浪費副偈喎
CVT起步同MT起步個推背感都差好遠啦

跑車款

禁你有冇見過wrx mt多過at?
事實上，唔飛車，又有幾多人介意個一秒半秒？

為左保值，daily car買mt只係玩鳩自己，連van仔/的士都冇人買mt
sec car先考慮mt吧

買mt唔代表會飛車 揸落感覺都唔同啦
唔好玩我啦wrx一定棍多過自 淨係睇28car都知啦

的士van仔一年行起馬10萬或更多 買自動波好正常
日用車行到幾多
買呢D款既車 好明顯本身都係有興趣 買係無問題 但係配CVT我買vw唔好？
成日話棍仔辛苦個D一係就係抬左racing極力子 一係就未揸過/未揸熟

28car wrx非sti,9成都係at
你係咪以為sti=wrx?
自己睇多次，2020/19/18/17/16wrx都係at多

依你所見，行得多就買at,點解5.5T/11T/貨櫃又冇人買at?

你可能唔知，早三十年，的士同van已經有at,但當年係冇人用(4at食油)
早20年，hiace轉款，重係mt多
到2.5T出，代理入at,到早幾年at only，先小人用mt
而家van買mt反而會比人笑
的士都係禁上下時間mt換at，而家代理入mt都冇人買

你話lotus elise個D sec car係mt味冇所謂
大把人買車只係貪個款，腳車mt/at分別不大

事實係，上網話要買mt就大把，到磅水個下好多人縮沙

UK巴，有咩想問

係你自己講supercar
86個at同dsg都無得比啦
講緊86個at垃圾所以簡mt呀

算啦 講緊跑車一係用dsg一係棍 唔用d傻仔波箱
佢就係咁講家用車at同dsg

1)人地做taxi,損耗高，都唔買MT

2)wrx 個cvt一樣垃圾
咪又係AT多過MT

唔關架車事，主要都係車主當腳車，定係想保值

0-100 7秒的跑車
真係笑死人

1600仔都去1230啦 2000na仲想點
到你拖波果陣仲同個on99 6+-拖就真係尷尬啦

問題係，車主唔飛車，mt有乜用？
mt只係得保値

買at想飛車再討論
不過快唔快，唔係睇atmt,係睇個人

唔計快唔快車 呢d車at真係完全無引
2手又無價無市

平入平岀
一直都有人買

好多棍波車都係有價冇市
只係近年先多人玩

巴打，上左Turbo kit/Supercharger kit 驗車會唔會好麻煩？

點解要鬧交？

想搞底擔強化應該點入手？你車頭嗰條Strut Brace係咪Cusco 嚟？
你有冇換埋Anti Roll Bar呀？想知換埋Anti Roll Bar效果係咪好明顯？
同埋 如果換鈴 點解後面要9.5J?
好似好多問題

好型 笑4

我表哥有架AT 86
不過最緊換咗tesla
你真係唔會知道嗰班人諗緊乜

唔洗錢實買得過

講起86，土屋又玩新86
Btw棍波

佢好忠於自己嘅原則
就係揸車，唔係玩車
上面條友講極都係得銷量同保值兩個字就知呢班人對車係咩心態
其次最大可能就係（雖然我唔想咁樣笑鳩人）就係佢哋得1A牌

冇錯，我全車都Cusco件
有落，有效果。但唔知心理定咩
加哂之後部車扎實好多，部車回反應直接好多
即時反應上身體，感受多d路上回饋
9.5j 齊沙板靚off set 行到255
同埋上左turbo最少都要行尾太255
扭力黎得好大力。255起先咬得住頭二波大腳

喔 原來係咁 明白了
如果淨係加頭Strut Brace會唔會唔平衡架車？
不過我原裝避震 玩尾9.5 38 唔知會唔會刮沙板
冇改power我諗都唔洗行到255?

百貨應百客有咩問題？
係都要強迫人地有棍波情懷先得咁

乜wrx有返棍波咩

WRX=CVT，STi=MT
上面好似有啲人連普通WRX同STi都未分清楚就講嘢

有
你想買sti試車
代理唔會比你試sti
會比架wrx mt你試

wrx有cvt/mt
sti今代只有mt
早幾代有過A-Line AT

冇啦 日本都得Cvt

wrx個cvt已經好過好多自動波

下代梯R同WRX都好似會有DCT梯R重可能轉埋hybird

今代cvt係at only
上代重有mt/at(2014先獨立做wrx,唔再Impreza wrx)

同樣係2010-2014
Impreza wrx冇乜人買mt
玩mt個批，會上Impreza sti(sti以前平過86)

人哋係用車，而唔係玩車
如果性能係重要，個D Low低車身改裝廠應該執曬
人哋玩到拖晒地只係打卡，而冇打算飛車

普通WRX有出6速棍

停咗產喇清

停產咗

我地香港人你拎左軚車嚟講

澳洲係右軚啦掛

都真係第一次見人用波箱分車款

R哂頭想知幾時停咗
可能人地真係分唔到EJ20 同 FA20

北美WRX 通常玩manual
因為tuner 唔tune cvt (Can't control FA boost creeps)

一向大把鬼佬買手波WRX

wrx,香港要mt嘅話要訂，同埋好多設備係冇
好多喺香港嘅人揸wrx係因為種種原因唔想揸棍波而揀佢，否則多數係直買sti
亦都有小部分人係心向棍wrx

wrx mt平sti mt好多
以前impreza wrx年代抵玩

不過，香港wrx(計埋impreza wrx)，都係at多
有幾多daily car會係mt?
由奇faimly car

hk本身好亂
分2.0日/2.5歐版
近年再分EJ/FA

而家我唔知，早幾年想買sti
代理係比wrx mt你試
唔係wrx冇mt

香港冇咁嘅需要
人哋北美買wrx係因為會落雪要部awd做winter car

代理除咗s20x rar同末代之外好似冇入過ej20

bmw 未入tubro年代
wrx係香港都算好賣

當年就算yen貴，同bmw同價，但260定270匹
bmw 320 1xxps

sti先係ej20
一般wrx FA20

我揸at brz 主要女朋友都揸
同埋棍波日常代步塞車真係辛苦
除非你話我出親車都係上山跑架啦咁冇咩嘢好講
架車唔快，但係嗰種操控真心正
利申 mt換at

WRX 係北美個tuner市場好大
好多college kids會做part time買, 軍人拎sign on bonus 買
一黎車價平, 二黎保險又平過STI

所以都話，腳車/玩款，又洗乜一定要MT

近年款WRX AT多過MT係因為香港代理冇入MT WRX
剩係入MT STi 貴十零萬

日版真係停左mt
得澳水有mt

我揸咗棍波七年，日日揸返工，唔覺得辛苦，只係冇揸自動波咁悠閒
利申：宜家揸自動波

車係消耗品，第一樣野唔係諗保值
揀得mt, 都係想玩下棍仔操控

你去睇吓evo，dc2r個D
近年升到

最緊要自己鐘意
宜家at真係舒服
加減波都有啲樂趣嘅
同埋下下講速度，你估你係東望洋咩
你下個灣入銅鑼灣咋，有排你塞
好憎啲人下下講01 如果喺咁T車世界第一

有價有巿
我十年前放架棍仔 Corolla, 好快有人接手。個價仲好過自動波。
買家係揸 mini cooper. 應該係買架平野試下棍

係市區揸過自動波真係返唔到轉頭
棍波與其話辛苦不如話好煩
塞車嗰下真係咩興趣都冇曬

我又冇呢個感覺
利申：我成日出旺角食飯

呢啲我冇研究，搭唔到咀

師兄你技術好
可能技術一般接受唔到
不過宜家揸自動波爽好多
因為太鐘意brz所以揀返

撘單一問，大家點睇350z / 370z？
雖然2坐位實用 = 0
不過真係好鍾意佢個款

Brz而家二手咩價 新牌出黎操點睇 個樣係幾靚仔

香港你買唔到二手啦
要日本運水貨
有錢買部法拉利黎操都冇人阻止你
個樣回頭率高架其實
同埋架車好好揸

重點係
呢個價位，交足功課有凸

等下400Z喇
早兩日youtube有幾個fairlady日本車痴去咗𥄫Z Proto，骨子裡好多同370Z一樣，應該係再fine tune當新一代

係，同價位好難搵到NA尾碌＋LSD

豐田車行 20-30萬公里都冇問題

巴打米米

完全冇問題
驚就換哂cam皮水泵皮帶果d 幾千蚊有排揸
你預改裝件一件貴過你一堆消耗品